請棄用送頭一詞

【唔做當然唔錯 暖氣絕無送頭】

請棄用送頭一詞。

1.#損失係無可避免
當三權分立、警權無限膨脹，香港人係無智取或者靜靜地贏嘅空間。因為硬擋而招致嘅濫捕、私刑、冤獄甚至謀殺，係難以全面迴避嘅成本。
同樣道理，抗爭時間表亦係不得不用。每次抗爭降溫就必有搜捕清算，而香港人唔係軍隊，現階段要聚到人保持溫度就只有時間表呢張開口牌。

呢啲不利嘅因素，係抗爭必然嘅成本。

2.#唔好忽視無形成果
「送頭」係建基於打機只有一時成敗嘅描述。現實中即使呢一刻睇唔到明顯嘅傷害，手足嘅行動同樣會對敵方造成壓力、為其他人作為行動參考，以及創造衝破膠著狀況嘅可能性。
就等於和你shop靠時間表成事，即使被捕者眾，但佢對商場嘅打擊、逼使敵軍進一步破壞規範行動，都係輸出嘅一種。

有輸出就唔係送頭。

3.#切勿因為愧疚叫停
一靜，就有手足被搜捕被消失。香港自六月以嚟只有每況愈下，「不送頭」事事迴避，只係對凶險現況掩耳盜鈴。
因為良心不安叫停活動，就同叫陣地戰中守衛前線嘅手足快啲走一樣，都係忽視咗佢地正喺度為我地buy time嘅事實。
係，我理解目睹手足受苦有幾心痛愧疚，但從來愧疚只有一個方法解決：

用你相信嘅方法取勝，把握每一分秒做正事。

4.#送頭指控係極端侮辱
既然損失無法避免、行動又永遠唔會無成果，手足嘅損失就絕唔能夠話係送頭。
因為咁樣講，你係嘲笑緊手足嘅判斷，侮辱緊手足嘅付出。
當手足迎難以上嘅時候，暖氣軍師高高在上訓斥佢送頭，只係繼警暴後對手足造成二次傷害，只係落井下石嘅風涼話。

畢竟最大嘅送頭，就係喺半年前612開始，我地決定反抗極權。

來源：勇武香港

有手足肯做野仲要俾人笑係送頭

其實講得送頭呢2個字
9成9係冷氣軍師/花生友
明明大家係手足，會屌鳩自己友比人拉?
手足，係自己既手/足，點解要屌自己友，真係唔撚明

講真係要做軍師就唔係盲目叫人唔好做乜,而係教手足點樣可糸1降低行動風險,係咁話人送頭叫人唔好再做果啲根本係將手足嘅犧牲白費

啱，推

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

對暖氣軍師黎講
出黎=送頭
唔送頭的方法=係屋企坐係電腦到打報仇

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

Push

呢啲post無人推
M記淘寶同咪龍門post就個個上熱門都on99

推

同埋

p牌照推 軍師應該係幫手搵方法拆解而唔係話前線

屌你老母 損失係無可避免都講得出? 人地損失左條命，冇左隻眼，冇晒前途，你又損失左D咩?

改為「為爭取民主自由而不慎地濫捕」
集思廣益，諗下點正名

又何如：為救手足而被冒警人士濫捕

P牌軍師設計個無損失又抗爭到嘅方法？

講得出攬炒就預咗輸就係死，只係早死定遲死

掩耳盜鈴有撚用？

咁如果有手足做咗愚蠢行為導致被捕咁應該用咩詞代替？

愚你老母

邊個界定愚蠢？

真係好過份咁講，火魔成日都唔中人，激到對面用實彈，又係唔係愚蠢？
為咗救人嘅岳義士俾人打到頭破血流仲被告襲警，愚唔愚蠢？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

認同

721

損失係無可避免，唔係損我就ok

係啦

被捕
犧牲
損失
失手

都好過送頭

前線只係我地軍師嘅棋子

小心比人話分化

犧牲

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項